美國司法部：早前被指藏身中國三藩市領事館的疑犯已經被捕

source 後補

解放軍成為condom

好嬲好嬲

加速師會唔會捉番幾個美帝人嚟加速

慘變condom

係咪老解扮平民個隻支那雞

分分鐘係逃獄咁走佬出黎
留係入面分分鐘被人滅口+溶屍

返到大陸死得仲慘
做金手指仲好

司法部亦指關閉候斯頓中國大使館，與武漢病毒研究有關

（講得好冇模糊，唔明咩意思，等外媒報導）

做金手指會冚家產喎

Disposable野黎 應該唔會點理
權貴慢慢周完全唔同level

資料已經偷咗

誠已投

戰狼們：又要大力吠，好累啊

可能係大使館入面有人一腳伸佢出黎馬路

病毒源頭

如果係就好睇

靚仔湯次次都得！
係幾好嘢喎！

依張牌joker

等中國出反制措施..ZzZz

應該會捉加拿大人

分分鐘比埋綠卡

仆你個街，共產黨推人出門口，好嬲好嬲

甘翅仆街鳥

真係好驚sf領事館要收皮

同全世界有關

係

retweet pinned tweet of Josh Rogin as well
黨国分離 是個好東西

係sf仲俾人咬撚左
睇黎某國都得罪人多

maybe 好大機會坐一兩年監就得
仲可以博做污點證人

唔止脫勾咁簡單

以為割席人哋就放過你

做唔做 佢都預左冚家產 終共真係信你咩都冇講咩
做金手指保得住自己

Josh Rogin
@joshrogin
·
1小時
Breaking: Chinese researcher fugitive has left the San Francisco consulate and been arrested, will appear likely today in CA Eastern District Court. - Senior Justice Department Official

屌你班大陸里，以為係香港咩美國啲警察唔撚會放你走

Columnist - Washington Post, Political Analyst - CNN, Instagram -
@joshrogin

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

你點捉的

等埋media 同 official confirm 先
順便買定花生先

會唔會查到病毒原本係拎黎整死反修例香港人
一頂綠帽改變世界

頭先唔係話有兩條友投左誠?
可能就係獻祭左個疑犯